【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (30) 仆街中伏之lm睇世界大戰

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

死肥仔快啲喇
要睇人屌人

好快喇喎

肥仔中伏

追唔切post
希望hea玩嘅都夠打今次活動

閃紅披風以為會中隊長

點之係隻三星渣鎚老鼠

抽到保底終於中到

個下以為係保底黎 原來保底係另外禁架

lm

新 post lm食花生

快D 啦
花生啊
小二 上花生

咁都好晒

LM

中大獎仲喊乜春

嘩屌
時光海豹

留名睇人抽男主skin保底

今日打SP關木奶加隻4星打手已經可以打晒
啱啱auto 3場輸一場, 抽到值得練

重置50石想拎可樂
先發覺第一日打面包師父D POINTS 少得可憐

射左50石落海

Combo

復刻保底池 應該過咗11章有

???

今日仲有人拎舊pool出黎曬 救命呀 呢度咩事

唔好咁 人地保底

轉水奶個陣都係咁
一陣又有40蚊放acc

都唔知屌唔屌好
時光機戇鳩
但係又真係保底

靠佢贏哂主線 雙復活等佢疊到三層debuff

＋多兩隻廢佬 橙

活動純白大將軍boss攻略
殘體自己轉,有一定過關幫助

Seal traveller

新po LM

依個POST真神奇，每日都有笑點

過份咗

你時鐘中幾多隻5星都係唔會夠我FC鬥

水奶都有人攞男主pool 黎po

有冇CHING 同我一樣煩惱緊

Boss唔係唔食debuff咩？

你遲早都要用嫁啦

開始左 50抽唔中
漫漫長路....
不過龍騎其他幾隻我都麻麻地 希望6個星期內抽完

烏爾冇SKIN 得唔得

屌我係on9仔
原來古代金幣係用嚟轉金裝屬性
日日拎曬去合金幣箱

佢擊殺BOSS應該係每日重置啦??
我諗住每日岩岩好殺哂就算 應該完之前會換齊

有巴得
佢本身都好硬, 有skin係勁硬咁解

有撚金裝比你轉咩

都係遲左半日啫，抽到保底其實好慘，最後中返隻想開心 share 都可以接受
同埋佢要用手機影相再upload，可能太夜抽中唔想搞咁多野先今日po，唔駛咁躁

佛心遊戲每80抽保底1金架

覺得無問題,唔係人人電腦水平同你地一樣
總知佢表達到問題就ok啦

表示無烏爾，第一關都已經唔係好夠打

無Skin唔想用

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

無skin阿伯頂住先？

我覺得幾型喎

控場能力同BREAK能力一樣咁高
但無SKIN易死啲

做咩啫，都無人屌佢

唔好咁啦
等我儲夠3萬石同你一齊抽到保底

分幾次打囉 佢條血會繼續落去既
放4隻岩屬BREAK角 加一隻自己最勁既打手
用體磨上去

條友烏爾陣黎嘅 有HI參考價值

錢有用D

真係冇諗過會為咗佢沉船 嗚嗚嗚

點解硬係有d 仆街咁撚鍾意扮慘式曬命

re池正係開得1次 你地係唔係中完大獎就換
唔理2獎

你睇晒先啦人地有講唔同血用唔同狀態

mola mola

今朝是咪有幾個巴打想射落RE池
想知道戰果係點

見到2,3獎都係skin
如果係我就會抽曬佢
除非有佢既上位角

Yes

唉屌 好後悔走去抽第二隻水奶
無課應該唔夠石抽淨底果幾隻

無諗過呢個問題 因為一定係最後先出大獎

點知下個禮拜就出木弓女, 咁你點算

應該係啦男女男女咁出
唔係木就火

光盾skin其實點解sss+
一直都唔係好明佢用途

水奶點會後悔? 淨係睇件衫都值回票價啦..同埋又補又奶又係女, 好多關都好用啦...禮拜六日SP關都係靠佢...

問題係抽唔到第2隻

希望佢木遲D出
儲夠石直接保算

一齊用念力屌到佢出木弓女先

點算？呢到多隻海豹囉咩呀

原來打sp關咁多命運之星出架 今日先知 尤其祝福關 打一場跌24粒

好似祝福關先多

即係可以skip到月底先抽
到時應該夠石保底了

邊位係無skin啊伯？

我都係，一件都冇，轉錢算

蘇貝利

第26個po po名 thx

火魔真係可以唔駛抽... 都用唔著

如果唔等錢使就留少少
慢慢儲夠金裝仲要轉做5件同屬性

都係射1下

今日開始留

咁即係可以供RE池

我唔係水奶係冰奶

nigga skin打今日sp好勁
不停加血加防

火魔都係強化打龍
今朝抽廢老中左隻羊
下個禮拜應該可以殺火龍

想問邊隻係木奶？

我都中咗隻羊係用嚟打龍？

訓咗個覺啫，乜推得咁快呀
仲有花生食

原來係5星 我無

是日蕉點

湯巴比人閃撚到燥底 屌老母

打龍點先可以打爆佢X2個條血
睇攻略話用三星木奶+蘿坦 但好似唔太work (兩隻都75LV紫裝)

10錶得3個5星
直頭黑仔啦

著撚咗呀

9成9 係出瑪琪

配多隻吉娜個畫面好正
成個MON都係數字

又打又補好勁
抽到練黎用冇錯

下個池比你10抽出貨OK!

今日sp關9打都得

冇波，不了

要有光坦+nigga skin增加生存能力
同埋要全金裝

又無波又密實

我原本無放呢隻奶 得老鼠 力架 吉娜 要手動打
打左第一埸 見到推呢隻奶 一放入隊
由頭掃到落尾 全自動戰鬥 個兩隻湊隊得1LV

但係處, 點睇

處就用一次
波就用一世
你諗你

有aoe/升過既打手之後佢建議咩人幾多lv都唔係問題

哲學家

下星期火法skin又可以pass
留兩個禮拜嘅石射落剩低嗰幾個skin度

要開2nd係咪用50石開? 定係等聽日?

聽日都冇開應該就係

點算好鬥磨

呢隻驚推蘿利

係我就跳走，晒時間

等聽日先啦
我懷疑聽日唔洗比50鑽都會自已更新

再唔係問問湯巴

Cls

我力架死左就走場

不如睇下隻角色既技能簡介

開AUTO 放置

靠冰奶然左

打咗成粒鐘先殺到佢

好想要羊呀

對面男豬d數據

男女有別
冇人曬抽中新skin

要用石開
聽日開係開返嗰4關畀你打卷ONLY
獎品要石開

出左個hotdeal比我 點睇

買買買

黃帽團有位
申請左留id

第一次見你係呢個POST上面唔係講賣帳
哇屌今日大奇跡日

分析一下剩低既龍角 (假設原技能不改),

瑪琪:
有龍主角，可能會射0-30抽落去冇就算數

巴拉卡:
機龍，抽爆

蕾拉:
玉腿，抽爆

拉姆什:
暗龍，0-50抽

大家又點睇

平時四隻

自選5星不過無隊長 算了

大大飛

ID: 塵世美

龍角，抽爆

Same岩岩打完pvp就出

唔知係咪因為我無課過 佢日日都有hot deal喎
唔似其他巴打咁要等

多謝課長賜金

咁仲唔去抽RE

淨係要蕾拉

其他喂狗

火法 1下
其他10下(有石既話)

你申請
有印象你上次話留位

乜禁cheap淨係送個skin唔送隻人

除左巴拉卡 同木弓之外
其實都由鳩佢

畀你知道有3星係難抽過5星

依隻嘢中咗都唔想曬

係啊，感激

射落RE池抽小巴

呢個問題我完全唔需要考慮
基本上都抽到最底

估唔到烏爾上左神檯

國際ser招fd子, 日日送體

國際有冇公會收人？

唉估唔到衰左喺烏爾身上，由開始玩儲到今日，一炮過無哂，仲要未到底

RE池害人不淺

魔鬼

抽左50次就止蝕啦

我為咗抽阿伯抽到保底

貼個POOL出來警下世

又一個

正常
我個小巴池仲有一半...

未到底啊 ，會唔會未夠警世

估唔到湯巴冇
見你都好齊角

話唔抽廢老 最後都係射左40抽落去之後中得一隻無skin冰奶

未到萬五石

第一下就出火仲以為自己係俾選中

RE池死全家!!!!!!!!!!

得烏無巴要搵其他野break

今日無左龍騎就無得無腦打sp
有冇邊隻3 4 星勁可以練黎打sp?

木個隻無skin鼠其實幾好

但係要超越谷lv

得力架 貓坦 4星木奶 過唔到今日祝福果關sp

我升左三星男弓 0魔打全體

40抽 0 5星
仲有無得拎多次臭手成就？

羊係邊隻？

活動第二關果隻

想問吓港共派嗰一萬蚊其實是咪追烏用

之前個個追巴 點解呢兩日轉晒追烏

即係邊隻？

新手PACK 3500鑽咪有烏

派都冇用啦, 課金冇hot deal好撚唔抵

追完隊長咪到隊員

佢地要skin

打光同月斯路就肯定要手動，
但只要手動，只要有木力加應該都過得到
最緊要唔好俾佢亂咁反擊

伊頓

歐洲人嘅進度

屌 原來3000鑽唔係自選 有冇得REFUND

成日彈APP

無skin點j得落手

做咩買之前唔睇睇先

抽左未

有skin烏爾先係烏爾
無skin嗰隻叫黑狗 另一樣嘢嚟

咁有錢

無錢
儲緊3萬鑚

我set埋做頭像

活動個商店佢係第日會重置個step果d野俾你買定係一定要自己俾錢重置？

萬四石

我j緊迦普 skin

個pool抽到點

cls 個個都係咁抽

想問下 月塔sp邊度有得睇攻略

今日又跌左8pack石既錢

以後想買股票既時候都係拎黎抽囡囡好過

你地打晒第一日活動 會再打最CHEAP個個定掛地圖算

第......
都係唔講 等你比人屌下先

聽日先算
睇下boss reward 會唔會reset

我照打返中間 剩係靠尾關應該唔夠

sp wo 30層通完果關 我打完20%左右扣得1 見po頭果度去到30層就無

唔會 岩岩睇左 係要俾鑽 每次50

星期四韓龍

屈到
我3萬先咁

哇你個仆街陰9人

日文官網寫左每日5點會RESET CLEAR數

炸雞巴 認撚住佢 祝佢抽到保底先見到1隻5星

20抽中都叫春？

唔係啊
我指係第一次打死個boss 好多卷
果個會唔會reset
如果會就唔洗爆體刷都得嘛

抽到山窮水盡

對唔住
我以為月塔同sp
廢物未打曬30層
自屌

我講緊獎品果度我都係睇巴哈 唔洗放到隻字咁大

屌你

睇巴哈仲衰多2錢重!!!!!!!

同埋人地都係講緊reward 乜鳩野clear數？

今日保底抽中木盾 終於磨完30 跟手想搵下有無sp攻略

一陣伏曬全po 人
要以死謝罪

睇巴哈死罪黎
全部料都伏

留名 睇懶人包
另外想問下 係咪有花生
要睇返上個post ?

今日第一次打到前百

伏伏伏

佢今次冇寫錯啵 下面堆獎品係要俾鑽先會重置

冷靜啲，講緊獎勵的話

你唔畀石佢唔會RE的，起碼韓服玩咗七個月都係咁行

日文官網寫每日會RESET CLEAR數應該係指每日限打1關同3關嘅

boss reward係初回個個WO

光盾5150票個隻WO

關比鑽重置咩事

reset clear數既意思係光盾今日比你打死
聽日會reset復活

阿allin巴呢？唔洗成日係咪都放大隻字既 一直都講緊獎勵 真係on99

咁好多票果個呢
係每日reset 定得一次

我之後咪話返我係講換野獎品果度囉 你仲想點撚樣

呀大佬

炸雞巴唔係問
聽日先算
睇下boss reward 會唔會reset

你答比鑽係獎勵重置
咩料呀你

又世界大戰

做咩咁燥

無聊無野做 又無海豹屌
唯有挑起戰線!

明明今日係屌9海豹大日子

點知無人抽呀伯!!!!!!!!!!!!!

呢個星期可以回血

你地唔敬老,不孝子

花生食唔完

其實應該冇咁好死 日日俾5千幾分你

邊有人抽垃圾

本身隻boss個5150 你俾鑽都冇得重置 邊撚度可以俾你用鑽重置？有睇都知係講果換野個獎品 唔好撚on9啦好唔好？

快D搵人做海豹!

人地問A
你無啦啦答人B
到人地屌個陣 你又補多句話只係講獎勵

OK U WIN

活動d 關打打下退出，之後入返再打係咪d 血係咪係退出之前咁定又會滿返血？

果陣岩岩開ser為左r個男主ac係度唔該前唔該後 而家係呢個post浸撚左幾日真係以為自己老屎忽係度亂柒屌 on99

好多票嗰關係指打光坦Skin嗰關?
一日限打一次
每日會RE的
羊咩就一日限打三次
都係每日會RE
無得用石RE，用石RE係講緊個獎勵表

上排係跟返右上角個嘅時間轉獎品，你有多卷，又睇啱可以換，但留意返自己活動完夠唔夠足夠卷換晒下排
下排獎勵分5層，換晒全部之後，需要畀石RE

其實唔使擔心伏
如果你真係咁驚咁聽日睇下
但一樣照要你畀50石RE

我問:
你地打晒第一日活動 會再打最CHEAP個個定掛地圖算

炸雞巴:
聽日先算
睇下boss reward 會唔會reset

你答:
唔會 岩岩睇左 係要俾鑽 每次50

你仲唔明個問題係邊?

你答乜撚野50鑽呀

嗰個ONLY第一次打，唔會RE的

咁本身唔會有粒制係俾你禁50 鑽重置光盾個獎勵 點樣伏鳩你呀 醒未呀

姐係黎緊就係瘋狂刷第一關
然後換夠哂D獎勵就用50石升級 咁樣?

都話有事問湯巴 好過去巴哈

冇處女膜修復

又嘈d乜
唔明果d究竟有冇睇過隻game "?"果度講乜

唔怪得話送200石又收返200石
其實D 活動會唔會送石？

如果信你咪比你伏撚左囉

根本成個TOPIC係講緊5150票
你突然爆句50鑽 又唔講清楚原來係下面獎勵重置

你咁都唔叫伏人?

唔係呀，講緊首次通關個獎勵唔會再畀
但關次數每日都會RE
每日限打一次光坦關，每日RE
每日限打三次羊咩關，每日RE
即係基本上每日你打晒依4關，到最後嗰日睇下差幾多先去打40關任打嗰關
但應該會多到滿出嚟

其實成條問題你答唔會咪得囉

加多句50鑽做乜撚野
邊撚個想知50鑽呀

石好似真係無送過
因為以前活動係跟UP池出
所以送幾次十連算係咁
佢依家淨係出活動，唔跟池出
咪當佢送下金裝 可樂囉

本身唔會有粒制係俾你扣鑽提早重置隻光盾個獎勵 之後我再講左係講緊換野 咁都會伏到你得啦 我服撚左你

等重置我地咪知答案
但應該係要比石re下面d獎勵嫁啦
上面我唔小心換晒,我估直頭活動換完下面,我唔會再換上面野住
除非可樂

石黎講 勤力d一個月都有2萬
hea玩都1萬啦

等我做下海豹分散戰線

50抽呀伯個pool

中呢隻三星

呢個moment金裝同可樂實用d
就算有新5星都升唔切

次序係我屌完你 你先講係話換緊野

我唔屌 你撚會講咩

呢隻係真5星!

但我有個問題,第一關隻羊你地打完有無寫CLEAN?
定係無寫即刻我要打多次?

扑尻你先

第4章開始打唔嬴 又要掛機

第一關任刷
第二關每日3次
第三關每日1次
4AM RESET
獎品果度要比石先開到下個STEP

巴哈見到有人SHARE呢隊
係咪3隻BOSS都岩用 我見佢老鼠得3星唔會死咩

羊咩可以打三場

萬四幾好啦

你破到佢防，佢技都出唔到，點死

我萬四係零囉，你仲想點

屌英雄傳轉左人
琴日349/350

諗住做海豹
點知射曬落烏爾pool之後無嘢值得曬

P.S. 其實係自己忍唔到手搵藉口

break唔到 點打

想問下活動 落邊隻四星機械打好

ok唔該你,明晒
個活動有男冰女skin算ok ,唔覺太難

可以用飛空石con機，冇嘢輸啦

咁姐係老鼠攻擊一MISS左就玩完

想課金抽野但係無hot duel都唔知課黎做乜
正常買鑽勁q貴

2隻老鼠係打6粒石唔睇色
我未用過有錯勿屌

水無得break wo

隻羊好似仲煩過光盾

老鼠破防無視屬
同小巴+狗坦一樣CLS

呢D老鼠仔 估唔到真係會有人練

抽左啦

中左D咩

有啲原3技係好獨特，之前塔有層係BOSS會狂暈
所以練晒D有免疫嘅3星上去打

如果佢3星可以過哂3隻難度我想練
冇咩暗同機械屬角

係咪要練

佢寫今日無法再入場即係聽日可以啦

冰法

世界第一冰法!

有大巴ge話，re pool是咪選光盾好過小巴

烏爾

睇你有咩隊員

冰法好用啦,打龍,pvp 夠力可以秒男冰女skin
因為個被動同大小巴差唔多,隊友越多魔攻擊UP!!!
1野爆擊秒,記住技1 先係 ,咪能技2打落去

而家係烏爾俾人吹緊

feel到官方想引你落井下石,然後泳池出隻神英屌爆
焗狗人科水

陰公
答錯野好似殺左人老母咁
人地錯左最多咪放底粒膠 駛唔駛火氣咁大

烏爾吹緊我

其實佢成個機制都係咁 睇自己忍唔忍到

抽!
有鑽未為輸

呢到D 小學雞傻鳩係咁

抽左一定冇得refund
雖然未抽都應該冇

唔好再提 影響大家討論 我都廢事覆 同埋我答錯左我即刻已經補左係講換野獎勵 仲要本身佢認為我伏左佢既野 根本都唔存在 是但啦 不過當日有d柒頭為左r個ac態度幾撚死狗 而家係度扮大袋 我已block7左

咦 又係你呀陳生
Mon post 弱智仔

鬧交鬧交

討論呢D野係對等
ON撚9
即係R AC 就=一世做狗
你老母做雞嫁

APPS台版主黎

巴打個名

加2了

花生花生

得啦得啦天才
老是常出現
賣到個撚屌ac 未啊

未+5就繼續啦

ALL IN巴係RE POOL打手
邊個抽RE就打斷邊個對手

咁你又唔洗覆我 我同你唔係同一陣線 你賣ac都係搞笑 不過我唔會追撚住你黎講咁解

係到出現關你撚事咩個post 你管架？唔想見到咪block 左我

我冰奶+5

喂師兄
你都識講討論係對等啦
咁人地講錯野最多咪放底粒膠羅
拎埋人地老母出黎講 十足十鄰國人既NSML

我琴晚射個下先有第1隻

你由佢啦 佢除左講呢d 仲會識祝人咩幾抽都冇五星 要你保底 好撚猛架

d 傻鳩又話block 左我，我一出聲又成個怨婦咁出黎問我賣左ac 未

巴打都算係花生界既鉅子

一地花生

個post莫名其妙咁推得好快

有花生有推得快

呢個post d巴打都幾躁

成盤係血 當佢無事 話之

間唔中見到個已封鎖用戶咪㩒開睇下吠緊D 乜囉

爛左未

大家都係連登仔又咁岩有緣玩埋同一隻驚
唔駛咁大火氣既, 有錯咪和和氣氣改正咪算羅
下下拎人老母出黎講, 十足十D以為嘈交好撚型既小學雞undefined)
真係未見識過講錯野就要俾人屌到咁化, 咁唔駛討論啦

夠啦巴打 都停左 岩傾咪傾 唔岩咪block 你都可以停架啦

呢隻game幾耐出一隻新"英"?? 唔係skin

真
理解錯左野姐
唔洗屌到化為止既

身為連登仔俾翻少少薄臉

d抽水回仲好睇

唔好氣餒 諗下比佢s個樣

聽講半年冇出新角新故事
都係近排先講出11章

有新故事先會有新角

佢仲要tag埋你架 你快d同佢一齊祝我保底啦 唔係屌埋你

非M 想要我射咁多野 躝啦
醒既就自己歪出黎

呢張要擺#1

Q&A都無人睇邊個會睇呢張

有skin 版冇左隻黑狗？

DNLM

Sbt

佢咪隻狗嚟

隻驚其實有海量角色,
係咪基本上唔駛預期佢會再有新人彈出黎, 只係不斷出新皮要人課金

我要抽烏爾skin呀 高cp值既包都買哂
唔想就咁買石呀 10:4 勁on9

好過10:2

黎緊會出新,4個

放最頂
睇完張圖先見到eh 個封面

我頭先有個好似3000石 2800鑽 都忍住左

課長唔睇比值la有石就ok

好似2個人黎

10:4唔中就10:2

想見都無機會

龍池後面?
又一堆新世代人權既話唔知點追

咁都唔買?

幫你補埋圖，廢事有人打擾伯母

因為你似已經買左

木弓係木弓

烏爾係隻狗
烏爾skin都係隻狗

第一條女

得第一個OK
其他要等skin

2800 自問未算太歐 幫唔到d咩 陣間抽唔到 又要繼續課

又可以再拗

可以買左唔抽 唔係d藍石消化唔到
呢隻game太低能 課金課藍石 但係用就用星鑽

個個未瞓醒咁喎今日

應該又係輪住出
希望跟返韓服果時個玩法

真係 換左唔一定抽 但係呢d換番咁抵見到就一定換左先

買左就會抽架啦 人總會手痕

睇得出兩位唔同channel

唔好俾佢停 重火藥唔該

梳，韓服未出過新英

醉噯湯巴

綠色個條仔幾正

巴打們冷靜d, 聽日日出之後，咪知道哂個票同獎勵點reset lor

都唔急啦！！

活动本无限break阵容，只需要冰队
活动本没有前后排之分，进去冰队会给每个人一个蓝，然后第二轮就可以无限break boss，出了两只小兵➕冰队，剩下两个位置就带单体高爆发，冲两下，boss就没了

第2回合開始

做咩唔買

點解咁想要烏爾

繁體先係人睇

抽re pool=呢個下場
鬧交都係比我地圍屌到呢個下場

巴打你鍾意咁不gay既style

隻女角仁到癲

勸世
抽左3個re池
木力架 320
光盾 60
烏爾 350
平均240抽中

me 小巴 500

好過呀叔s先

呢個係基於有巴既攻略

早知有老鼠流就唔射晒落海啦

光盾歐到

勸世定海豹

隻驚d廢老真係好麻煩 出晒女咪好

小巴+2隻老鼠+2隻單體輸出

有人我無就會想要

我全部鎖匙角都升上45 60。 將一隻角75升上80既經驗 夠好多隻4星上60。 所以我全部鎖匙角升曬冇蝕底 再裝曬藍裝 頂多一刀都好有用。

都無小巴 睇黎都無用

渣ga

真係 廢都要射落海

無小巴都打到呀

我指活動可以送卷抽果種

嘈乜春
正常遊戲討論除左屌海豹你地都唔好咁燥底

咁都算勸世
男主SKIN保底都要280定290抽喎

直接中出啦 仲射落海

烏爾係衰樣衰姐 坦得黎 有單體750% 技 一直underrate

有巴無老鼠
一早賣曬

唔係邊有得出skin呃你石

我連隻三星老鼠都冇

無小巴都要大巴嘛 冰隊長
我邊到有

射落海抽老鼠

情趣嚟

扯開黑絲瞄撚準備

以為大巴新skin

吊 抽中光盾
好撚後悔跟巴哈 自選左水奶
無揀木力架 依家水奶+4了

小學雞傻鳩弱智仔又要出post又要引戰

咁撚多

咁都要d以為自己判官既人唔好咁惡先

唔跟湯巴真係幫你唔到了

成班鐘意玩sm 好變態

原來真係咁多人唔聽講

第1次先有咁多

冇木力架成隻game好難玩

跟湯巴先有運行

冇野抽射左1萬石落小巴池
5星都冇隻

唔係每日得1次咋咩

個時有一層樓係木架專輯

都可以揀錯邊怪得人

巴哈

round 4

fight

湯巴都唔信，怪得邊個

木架專輯?
木力架幾時出碟嚟

小心d答呀 伏鳩人 話俾老師知架

應該係rap黎

咩呀 打光盾每日一次嘛
都唔係佢地吵緊個樣

無木力架既話一到星期四就好似打少日咁 唔夠輸出

1星角黎架巴打

係咪講19層定30層

我今日有d都唔係好夠打 有d就人手先得

仲串

Okok 梳

有烏爾但無大巴, 打活動無乜用

break第2條血有D用

人抽皮我抽皮，點解連出兩次二五女俾我！

利申有二五女皮

有皮咪超越 仲想典

Emma skin個下一定以為收工

喂喂喂
個po 啱啱先平息炸

EMMA唔係SKIN黎 真身黎

如果係為左今次活動而想抽返黎既話真係唔抵抽

一波未平，一波又起

矇眼女
好想要

練老鼠
下次活動就用得

有咩用？矇眼玩sm?

我係想要黎打pvp

收到 唔該巴

隻嘢打龍勁到癲

唔記得點解之前拎咗去合

新情報

GG

PVP勁咩
男主同龍奶依家都係綠守護石
BREAK左既話無限疊盾

有pet

新手一問 抽pool應該抽咩
你地講既時鐘pool係咪姐係限時個個 thx

仲有解放龍之力... 又多樣野要upgrade

呢隻4星木奶 招二技絕對係今日sp 關嘅mvp
靠佢終於打得贏最難打果兩關反擊

我反而冇呢隻

俾D1~3星用

re 池 救世主 第7下抽中

時鐘就創造之門果到合
然後石抽就抽高級果個
因為今期命運核心廢廢地

是旦啦無裝都係咁

又一個扑得

做咁今日咁多人放火藥

直接無視算
呢d人就係想有人屌下佢 刷存在感

之前要抽龍SKIN
今期同下期可以供RE pool 咪出返晒黎

咁Re pool抽唔抽 thx a lot

巴打睇黎無爬文
快啲走 我幫你頂住

係撚，呢個user name成日都曬卡

咦 一起身好似有人口交 有咩花生食

點會無爬文呀 大家吹小巴既時候就有人貼小巴

呢兩日吹烏爾 無啦啦又會貼隻烏爾出黎

想要就抽
叫你唔好抽你總會有藉口去抽
所以問黎都係哂氣

7下先中 有冇咁弱

PVP防守D分仲多過自己打

GG，嗰兩塊SKIN我抽完木力架洗鳩咗

防守你係AI打人地手動 多啲係正路

第8抽係我抽你出嚟打柒你

姐係好多人仲未搞得明龍SKIN既機制
手動其實唔難贏 除非對住課長

我都想比d支持大家

睇你會唔會投入大量資金
排除左上面個海豹幾十抽中之外
韓服report 個平均係2萬石
黑仔到極點既呢個po 見過2個500抽先中

唔重課既話建議唔抽住

又黎...

嘩 假到呢咁樣支持真係多謝

因為人地打唔爆你又打唔爆佢
走場多

7下都抽唔曬齊D skin
直頭黑仔啦

咁叫支持?

你老母都需要人支持 坑口排撚到去太子

未搞得明其一啦
其二有時搞得明都未必話一定贏
我經常性隻水奶會一開波就秒到根性 之後嗰場就會輸
又或者對面隻男主冇開龍血都硬到癲撚咗
但又未必係課長
起我眼中既課長係十幾件金裝 呢啲真係打唔贏

見D 火熄左加返D 火酒都叫支持既

龍尾已經去到公主道喇

同咩夾公仔機條友一樣
分享喜悅

心很累

自從聽湯巴講自選木力架
PVP未試過打唔爆人地既龍SKIN角

等歪返出黎

想要咩回報

尋日fix完之後易左

木力架世一

當你見識到1層龍血都冇既男主你都斬唔爆既時候
你就會灰到爆

唔知係咪D裝唔夠勁, 次次打龍打到8萬血就會得番4條友

男主木力架大巴冰女

其他死得勁快

支持返你

CD rom都頂唔住要應下你

今日個po真係痴撚左線
好撚多炸彈

笑撚到

因為龍盾只保TOP 4攻擊力
其他臭四冇盾咪收鳩皮

做乜唔用我個張

所以咪累，連隻game都恰9我

係 因為呢4隻疊咗盾

我都試過開波水奶比人秒左
但係靠力架第二次郁秒左對面男主就反屌

夾公仔都起碼有錢昆
支持我哋對佢有咩好處

打主線有冇方法可以係開場前知3星點拎??
我自認on9唔知禁邊到睇

因為依張係我

你班人又幾撚癲架BOR

火力好猛 大家對re pool 嘅怨恨

心靈安慰
心理喜悅>物質

任務 感歎號

有咩慘得過開場俾人秒力架

我無心晒 係條友以為自己好慘 我話佢知有人慘過佢咋

原來係咁

咁落4隻落去打算啦其他冇盾全身紫裝+50都食唔到去8萬血

抽到保底嗰陣痛唔係人人承受得住

Dllm

唯有我都比d信心比其他巴打

88
聽日先再入po
好酸

同細b貼錢出黎做場主想分享夾公仔喜悅有冇關係?

你幫抽唔中嘅巴打都課番一單就叫支持喇

岩岩試完
唔知點解贏左

瘋了 全都瘋了

我岩岩又抽完
都想比信心各位巴打

一切都已經失控 翻唔到轉頭

cls ifc見

呢個post既人痴Q哂線

比D支持大家

入湯巴我信

睇嚟呢個po嘅風氣將會完全改變

之後去左睇台仔片話原來今次呢隻可以唔洗抽....無用....
但我已經抽左5次700石...

係傳說中嘅128萬垃圾

俾人秒力架就要靠男豬skin互射逆鱗鳩贏

無木力架 係咪過唔到21層
我用鎚仔老鼠扑唔入

搞到我想課力架skin

放1隻男豬SKIN AUTO 5分鐘
完

洗唔洗問下依度既巴打拎下支持同信心先?

個啲聯盟幣有咩用
到左上限唔知要黎做咩

換體力 完

我用咗1萬石

Ok狗一下中

要幾錢？3萬石

戀足非胸臀
有2個位

睇你啲hot deak同禮包 但唔少野

各位 又來埋位啦!

Cls Emma都未中就轉pool 第時一定後悔抽唔返

火🔥，拎火嚟
先行刑後審判

靜靜地贏咪算

不停引爆

Thanks巴打 過Ed

點解覺得用加密會無人屌?
真係有心問應該謝罪左先
呢個明顯扮on9

收左工試隊

老鼠唔比放兩隻wo

唔知仲以為呢到巴哈 個個都入黎曬

係

要扑好多人
扑到手軟啦

同E7 post d豬狗一樣係咁曬

我們中出了叛徒

咁你抽唔抽到...我抽唔到...斬攬算了!

笑撚死

唔同款 留意下 有錘仔有匕首有回刀鏢

保底

唔同武器試下

建議下個POST名可以叫"比D支持大家"

你同大家講吓用左幾多石先啦...

捉到機會就衝出黎

頂 原來佢地唔同武器

你哋幾攻
我1700 頂盡 冇金武

頂 拆裝要石？

紫裝要錢,金裝要石

拆金？

金裝要石 紫裝要錢

好野黎料

講解下

唔明

咪今次既活動角
冇鳥爾冇暗廢老咪睇下有冇呢堆break角

左1至3 代表boss 第1條血至3 break 既次序

佢宜家有埋呢張圖你無可能唔明

新手想問抽RE pool,係咪應該淨係抽烏爾OR力架
追返post見到咁多位巴打都係呢兩個pool,自己傻傻哋就咁去抽咗第一個pool

我以為PVP可以燒穿盾

無課唔好抽re pool啦

重課先有資格抽

屌 得一個龍襟都打唔穿
幾時再修正個”bug”

龍襟係10T嗰個龍盾?
如果係既話唔出奇 嗰個盾係有加防

官方見個POST一推得慢就會修修佢

呢句係你講架唔關我事
Re pool個機率低到咁，新手石留黎抽活動pool好過
啲巴打要烏爾都係因為活動mvp，力架第一頁都有講
活動打唔到都仲有大把野可以代替，上面都有巴打講

尋日享受完無男主既pvp
再打番男主 頂唔順
即刻抽烏爾 打撚死男主

我想問個蓋爾，故事係咪有送？

仲有4次

2000

真愛?

打塔SP關 成班企係度唔識打

呀叔黎架咋喎

估唔到巴打你咁鍾意呀伯

咁睇唔開

洗撚濕左個頭，唔差在

真愛

真心覺得個skin幾型

龍騎阿伯都唔係咁廢GE..
最少令到SP關同打龍順好多
只係同其他對比你ALL IN到最盡係保底會心理唔平衡姐

最緊要係自己鍾意
支持你

你叔腔,我會尊重你加油

G持 有愛就去馬

呢D真係要正皮 真愛

我想問咩叫暗殺者

我冰奶都保底左。仲要好似得兩隻定三隻五星

一入post 見到個個哂烏爾
好勁咩 完全無諗過抽

同埋有無人打塔SP關 試過班人個個潮企唔識打交

出現了

想問聯盟點有咩用?

係因為有條友7抽抽中
話要比D支持大家
然後就全世界都支持返佢

烏爾其實幾勁 前提你有大小巴
加埋遲啲女弓做和平隊

無SKIN用唔用得過 諗緊3500自選係咪好D

人有我冇嘅心態
巴打回頭是岸

保咗出黎了

人哋就女女 你就怪獸

相對RE POOL其他幾隻 我唔會抽烏爾先囉
女弓係勁就唔會比人雪藏啦

用得過 都係好野嚟

技如果唔係好大出入既話 我拎黎破主線應該都無所謂既

幾時有龍騎pvp 攻略
全部電腦計晒
都唔知做咩有時反到有時反唔到

好彩嘅對面冇盾一吓大巴車落去接近秒

雪係因為個%改低左
有skin未必唔用得
的確唔會揀烏爾先既 睇隊型架姐
光盾+力架 / 火隊+巴拉 都勁架

唔用50鑽重置 聽日會唔會自動重置

唔會

主動技冇咩分別 被動就有 有skin坦好多

之前秒黎秒去 唔會儲到2行藍
如果以家龍騎鬥盾既話 易儲藍一野射落去可能仲大力過力架

又話隻GAME唔會nerf角

究竟木力架skin勁係邊?
用落仲廢過冇skin

個盾

用途唔同
冇得比較
有skin同冇skin都好撚勁

有嘲
搭巴索利可以放技同時BREAK人3下 (2技即係BREAK人全隊3下)
無SKIN就坦度差D

不過烏爾都有個問題就係你真係要保得住你個平和狀態先得
始終速慢,比人爆左一次根性之後就無左BREAK效果
值唔值得追就見人見智
其實都係睇你隊伍完成度高唔高,
無咩好抽想抽隻烏爾無咩問題
當王牌咁抽應該會令你失望

佢招2技係點用? 唔係好明
講到好似5回合後對家就會死咁

齊隊人士加隻烏爾會更完整咁解 龍帝時代烏爾好用過光盾skin

四季巴抽到未

RE pool要抽晒所有英先可以轉pool?

YES,用黎錦上添花好OKAY
但想ALL IN做主力真係唔得
當你隊伍搵緊第5隻果陣黎抽就OKAY

每次想狗衝去抽 但一諗到之後有泳裝pool
就入咗聖人mode

利申如果淨係出泳褲男即刻棄

主要係用嚟沉默
因為有防禦力都唔會打得死人
而家大龍騎時代
nigga skin打pve會有用好多

有無咁多人齊隊呀

未呀 抽哂d星鑽無hot duel 抽左70野 仲有6000藍石 有石都買唔到鑽

NO 你想轉就轉

你估個策劃都係基架咩

呢到個個都有雙龍帝加力架咖啦
加隻大巴抽埋烏爾
國家隊完成

打到呢度都係得1隻6星
2支可樂仲係課返黎

犀利

上面堆人點只6星 85LV以上 90LV都唔少 個個都課長嚟

勸世文：有男豬 冰奶 就唔好再追龍騎

今日sp光絲你地點打 d角隻隻反傷

大巴可以課3萬石自選

蘇貝利咁廢都有人抽

都係力架+兩隻木奶 隻王開反傷咪唔好用技斬 完咗反傷咪斬佢老尾

Keep住就算 冇打算追 d分通漲得好勁

我排緊50尾60左右 唔想爆石但又覺得好可惜咁

勁係今日靠佢清晒啲sp

是咪一定要用50石 先可以重疊？ 唔該

佢隻男豬上咗6星 高攻過小巴

咁快有人吹到力架skin勁過無skin
之前重成堆人話無skin廢

高攻過小巴就唔難嘅..只係食唔到個根性好on9

你禁進階獎勵隔離個"!"會有說明
試下唔好咁伸手 學下爬文

一場pvp可以打到回返pvp劵先完 我幾時先可以消哂d劵

以暫時嚟講實用性無skin係高過skin
月塔 主線 PVP SP關 多數都係無skin比較有利
係起打龍方面有skin屌打無skin

不過咁 抽隻有skin番嚟咪做到晒囉

覺得唔抵姐
你哋啲skin 強化成點

有石起手就手痕
點忍一個禮拜

我會quit
晒我時間

唔忍都忍咗 繼續忍

上面果層會唔會有好野換

六星咪80幾LV 再上要太多經書 唔夠玩
五星咪滿LV滿強化

已經抽咗5抽

唔知點解女主都係原始衫最索其他SKIN都無咩FEEL

我5隻未死 見到對面男主得返一絲血唔肯死
頂佢個肺

淨係認同塔某幾關有利

Skin 喎
要食粒膠嗰個

肯定唔會啦
下面1800都係得咁多 上面100會有咩好野

你咪用你最痛嗰招打一下
然後等佢AOE你啲角逆鱗炸佢一下
兩下都唔扣血你就quit算 扣血就打得贏

中間兩個我OK阿

得一隻真係等你最大力轟落去
開auto 算喇

其實泳衣skin會唔會淨係得skin唔改技

咁你地是咪會重置哂
拎金裝？ 定拎完聖水就算？

都係+1/+2 又貴而且機率睇落好高somehow食完連爆幾次

你地仲會唔會打廚師
定每日打羊同盾就算

結論就係抽佢番黎唔洗比較

想問下塔sp 係咪淨係食光傷 同一日可唔可以重打？

你缺幾多咪拎幾多
個活動十幾日 又唔會比你重新換多轉
一日重置哂無咩用

唔出奇 再改個技能動畫 簡簡單單又食一筆

百幾抽中skin以為又KO 點知中隔離再隔離個隻
但係咪話會改強

琴晚換咗成千體 訓教掛住黎打廚師

每人唔同
一日最多打一次

今日比人罰企 哂咗我百幾石 都係繼續企

紅色女蒙面超人?
好似係

係 見到上面個預告 好似會buff 咁都有D安慰 希望

真愛既野你識咩

我見今日打完3關就夠一個STEP
會唔會打5日就打夠,唔洗點掛

係創造之門抽到愛麗絲專武
有無用
係咪可以比其他角用

其實有冇光盾既位置

唔知 因為去撳下3王上面個放大鏡 佢5150分中有4000分係初回報酬嚟
唔知夜晚會唔會reset 唔會reset嘅話有排你刷
而我係覺得唔會reset嘅

專武=加強版金武
嗰隻角色用會加戰 但都可以照比其他人用
巴打你大歐咗一獲

應該無左果4000

PVP而家係有人落 光盾 烏爾 冰奶 男主 小巴

竟然 我仲以為得alice 可以用。。反正alice 都無人用，咁我比大巴用

可以咁放但無力架可能穿唔到盾

所以呢 都係刷咗先穩陣啲
等今晚再開估 刷多咗咪換上排堆野 又唔洗錢既 用體咋嘛 反正探索都唔會出好野

每層獎勵要1800x4=7200先換得完
淨返4層=7200x4=28800
每日打3次羊+1次光坦=1020+1150=2170
活動淨返13日=2170x13=28210
28800-28210=590
第1關有120
590/120=4.9
即係打5場第1關就可以換齊4層獎勵
前題係每層獎勵都係7200分換完
而家就咁睇應該係

可樂

唔好理所當然覺得好易出
我龍水今晚保底 在此之前都未出過金
呢度亦都大把人冇金武

歐咗一發
希望無巴打屌我， 當我無問過

烏爾係咁挑晒全隊
6星大/小巴儲魔, 到10魔果時開2技

仲有小巴2技 仲有冰奶2技 條友夠高戰都穿到
不過唔夠穩

唔駛肝

應該就係 不過我會打多啲換上排

你又冇PO圖而且記得你真係新手我先答你
有啲撚屌問我理閪佢

有skin烏爾就穩, 冇skin仲有得打, 有skin如果打唔入直接走場算

如果小巴 男主 冰奶 力架

你地抽光盾定烏爾

啱呀 但係風險都高 你隻巴要好勁 因為儲到之前+烏爾挑之前你要唔比人秒
再之後你2技轟完 對面有巴唔會秒到 即係你隻巴會比人超級逆鱗 你又要頂得住 之後先會再有機會開第2次

光盾打龍+PVP 烏爾主打PVP 自己揀

有冇28層塔陣容分享下

我竟然射咗百幾野比個男人

隱性基

巴打直線出櫃

咁佢射比你未

我射光佢射得1次

隔兩個禮拜又有新仔 年輕力壯D

今個活動連1星老鼠都用得上 冇藉口比你話冇角打

入日常sp關真係要每屬有隻龍skin頂一頂好d
不過無咁多石就真
黑皮都13300補底 之後有隻金皮都死9緊

無巴都係用唔到

唉 人地就普通抽就抽到金武/專武 我就抽到保底先一把普通金武 課完都唔夠班歐洲人黎 仲要成日出黎曲線哂金武/skin 每日清哂SP打龍打多d有咩用 咪又係輸哂比班歐洲人

係咁架啦 至少都仲有保底 可能下次到你呢

我都明 換下心態 做到課長下面果層就夠
所有game都係咁 課金無咩用 一係就做課長先有用

我地非洲族裔已經慣晒
睇開啲

其實係
SP關有一隻係龍SKIN舒服幾多
當然無都唔一定打唔嬴但有會易好多倍

請問pvp d 分係咪剩係可以換飛空石？

之前有巴打計過每個月最盡拎20000石
佢而家1星期出1隻 好在出左隻廢老回一回氣 儲多1星期石

應該係

我錯過左龍SKIN男主
之後要補番隻火法先得

男主水補抽到補底先有 呢隻垃圾1抽中..

好撚多謝銳b巴打既打氣

加好少

好撚灰 有四野禁完skip連除衫既人都無

無巴咪用唔上囉

rap

RE池最慘係好多其他角都無咩用
同埋無保底一隻4星或者10+1咁...

之前抽小巴池,好彩萬幾石就中左
如果唔係應該仲企緊係到
唔係預抽爆成個池GE石真係唔好開始抽RE池

黑仔呀 你估我想架咩 而且嗰啲膠我都唔係好多 我冇係咁抽up池

打唔死都會有獎
我諗靠每日都夠分掛

屌好想跟

只能夠講條路要行到尾

strong hold

最強勢係咪 獸人skin 小巴 男豬 冰奶 力架/火隊

打pvp 有時打到懷疑人生

見到個肚臍就想奶 仲唔抽

行落去就可以轉路行

新出唔夠多角多流派隊隊都係咁

我都好想跟 但次次抽乜都保底 驚棄game
留黎抽龍騎淨番2條女算

拎埋張信用卡出來
一股作氣屌撚爆佢啦

而家反而想快D抽齊SP門票先

屎忽痕用左700鑽抽裝備

烏爾 小巴 男主 冰奶 力架/巴拉卡
or
小巴 男主 冰奶 火隊 巴拉卡

我都想抽RE巴但要抽巴拉卡

ON9
岩岩先發現打廚師同打死廚師個獎勵一樣
你地求鳩奇擺隻1星落去打完就有60啦
仲砌乜鳩

打死有120喎

巴打依家咩陣
咁啱我有隻綠色老鼠
但見啲老鼠好似都係俾龍騎秒

WHY
WHY我得60

又唔洗多嘅 話晒都叫top
可能少玩呢啲驚
感覺自己冇乜耐性升三星四星

我博出新角咋

抽齊都要升先煩
仲未夠戰三帶二入戰

你撳開個放大鏡 佢係60+60=120 你有邊點做唔到呀

巴拉卡夠力秒咩

唔知 岩岩打死2隻都仲係各得60
去回報下先

我依家 光盾skin 龍男主 龍奶 大巴 力架

抽埋烏爾唔q用光盾

升上4星其實夠用
最主要個屬性回藍機制
雖然今日木關都打得辛苦不過都過哂SP咁制
除左祝福關唔齊門票

巨乳吉娜+木力架+木奶(3星黑妹) 另外果兩隻真係用黎幫手BREAK同食反擊

係咪睇血㗎
因為我見你打唔死都會出獎
咁變相係咪我一直用體換分

夠 你望一下頭幾名嗰堆 全部都係用巴拉卡
我同巴拉卡打 體感somehow覺得仲痛過力架
但有最緊要一點就係力架唔撚會反擊
比高戰男主打一下 佢反擊你個反擊隻力架直接收皮 我死過唔少

夠
成日CRITICAL
仲有不死金身

光盾都唔差啊
同力架相輔相成
都係打唔入個盾

巴打話打唔死60,打死120
但我岩岩兩種都係60

得今朝第一次打死就拎足幾百

呢個陣都好常見 如果唔係特別多石/課金都唔洗點抽烏爾

想快就咁落4隻都得 最緊要打到兩條血
我諗巴打你用唔啱角打 有冇用龍騎士加護嘅角打？

得咩
屌 我冇乜紫裝俾佢哋
成日俾對面反返死同break

或者落力架上烏爾嘔心下人

等陣先
你係咪分開咗2take打呀? 2次60咪120
我1take直接打死1隻咪1次120

呢樣又真
本身係我反擊 點知佢反擊我個反擊
最後力架死撚咗

不過都要有火隊先喇
減對面唔知攻定防

我都要落晒紫裝都打得好辛苦 好鬼痛

分開咗2take係60+120

抽爆
理性返嚟唔抽re pool

減防

60係參加分，打死會再加60，分幾 take 應該無關係

隻野最勁係回魔
人地重用緊普攻 你已經招招大

我冇再打 我幫你試吓囉

咁仲好喇 唔好晒我時間
我頂盡兩次就殺到

唔洗呀 頭幾名唔落火隊 直接係烏爾 巴拉卡陣
減對面防係前題你隻火隊要高攻過對面 呢點其實唔係容易
你主要目的都係秒男主 但而家個個啲資源都放晒落男主度 你火隊都未必係你第2主力 好難高攻過男主 咁不如落烏爾

SP關最盡3張門票
多數都係兩張

以今日木關黎計
兩隻主力靚裝+比木奶著靚D,蚊其他人D紫裝比佢著
另外兩隻門票用藍裝+20就夠
不過要試多幾次唔係穩過

木關SP係咁反擊同埋怪都大力
今日試左好耐先過得哂
只要記住王打你必BREAK,要用門票去食佢反擊
留下殘血怪刷回藍

但MVP真係吉娜,3技無限BREAK咁制
木關就要有陣時留下人地D殘血怪去回藍

所以先話龍版蘇貝利唔係真係廢到咁
佢咪即係有龍盾版吉娜
有佢打暗關SP一定輕鬆好多倍(狂BREAK+有龍盾)
只係CP值低姐

最On9 係啲怪起手先
乖乖哋俾我break 就唔洗煩

當我分2TAKE
如果我第2次先打死,咁我應該第一次有60,第二次有120嘛
但我頭先係打死個2隻,2隻死個次都係得60

我仲以為咁醒參透咗呢條數
點知分分鐘係中BUG

咁快咩 係咪開trans-am嗰招？

要撳到咁入睇
唔該晒巴打

要秒男豬前題係佢冇任何buff

連登有愛

伯母巴又搞笑

每月禮包掃哂垃圾驚

好似係月絲路第一關有2隻怪仔好撚痛
佢打我一野力架係可以冇半血 打咗唔少次

巴拉卡本身速好高多數先手
配火隊打有鬥志全無DEBUFF GE敵人可以用技打佢偷佢一粒藍補自己後排每人兩粒藍
如果之後好運少少
如出現左BLOCK,爆擊
咁你D冰火屬隊友可能起手直接5藍

隻驚搞我先

重登先

咁你回報啦

木SP關最難反而係頭一波
除左隻坦,其他4隻都超痛
兩隻反擊暈兩隻反擊高傷

捱過第1波,第2波調整下D藍入第3波
跟住賭隻BOSS唔好秒你木力架
咁果次SP關就會過得到

冇錯 有隻0SP AOE 3星嗰隻木弓真係好撚好用

你auto ?
因為我要扮工又想快快手清晒啲卷
唔太穩我打住低一級算

隻大波妹今日抽到 幾好用啊
兩招都持續技
係有時都要睇運就真
啲怪集火打晒主力又要重新打過好晒時間

廢老我諗係低攻咗啲姐

果隻都係門票
但係果關我一放完AOE就會比怪秒(佢冰守護石直接比人BREAK)
我照放AOE,食哂人地4隻反擊,
過到第一波死左佢跟本就無所謂

職
左下角有個logo
有戰士 補師 坦克 法師 好似係

手動先得,AUTO木SP 我諗75LV全紫都未必得

反正都係打3次
過得到SP都照過左先
多個機會抽裝就多過機會換金裝

我以為巴打同一個人
Sor

我淨知成日要走番去飛船除skin好撚煩
幾時可以改做戰隊換人可以除skin

我準備升佢做5星 因為真係好好用

亞服第一條友咁癲嘅 同第2名差成4k

你係打算專刷木SP關定係點?
其實佢出場都係果關必出先要用
唔係我覺得吉娜(如果你有)+木力架(相信係人都有)+木奶做膽
呢3隻升高仲好

想問有人5星同4星角升滿lv未

我仲心諗咩事tim

吉娜今朝抽中 本身係雙木奶+力架
升5星唔難 啲料好簡單 我目的係AUTO晒呢啲關
而且你升高咗條件角 你戰力可以高到可以掃蕩 咁就連AUTO都慳番

Btw 左下角係睇唔到暗殺者

屌佢老母我啲蛋依家先唔見晒

三隻老鼠都打到一條血

又係WOR
無諗過掃蕩

不過我應該有排都未可以谷呢D戰力住
暫時TARGET可以手動全清每日GE SP關先
最慘係唔夠角去強化
之前留得太少3星

日服有一次更新 不小心釋出龍造型的圖鑑 順序是男主-冰乃-暗老頭-瑪琪 目前順序都對 下禮拜 大機率是瑪琪
以上消息小弟睇直播收反黎,到時錯左唔好屌我

要博對面冇盾一波帶走

主線d任務好煩。。。。。

我知了
盾仲可以分騎士
個手裡劍又可以係射手

唔係兩老鼠就夠咩

BTW 我重登再打死就有返120了
但各位巴打都留意下自己係咪打死拎足120 唔好比佢食

你唔講我都唔記得咗重有2000石未挖

支那人?

10章都無打齊過

我諗住打少少血
可能呢關比較新手向

我啲老鼠一星嚟
純粹教學用途

岩架喇 最後先出巴拉卡
其他唔會再抽

留名等binc

最憎搞依D 煩

儲兩星期石

睇唔出

石都無 抽條撚 真係抽巴拉卡條撚算

最好7月先出巴拉卡
可以打埋月塔先抽

又無五星，痴撚線

魔法卡

課半pack 換石繼續

突然好想抽 re pool
但之前中過暗隊伏

差3下咋

618火法 625暗貓法/巴拉卡 702木弓 709暗貓法/巴拉卡

抽到4星sp角都好呀

I know that feel
冇石先戒抽到

今個月仲未打贏
應該你哋養齊角姐

之後抽就會有 呢樣簡單啦

巴打係咪俾人落咗降頭

太好了 又可以儲石

全部重複黎

有冇巴打可以俾我試隻老鼠
想知共享體力頂唔頂到龍騎啲逆鱗

唔知邊隻係金skin

我全過10章既時候就已經得番第10章未3星
未3星過下一章我會好不爽

仲要第9章已經3星唔到

可以係公會/聯盟打友誼波

點知共享既一齊死

亞服 連登公會係咪Full曬?
排個隊可以嗎

亞服，戀足非胸臀有2個位

即入
ID: 咪想我老襯

唔洗對方同意？

會唔會咁撚鳩屎啊

都係打ai之嘛

唔洗呀 你去PVP搵頭幾名挑機都得

印象中有人test過 呢個係結果 你咪搵高戰既男主試下

想入呀
ID：ghnji

駛唔駛我退左之前個團先架？定等你通知？

申請先

我申請左, 做咩唔覆我

非洲livesMatter

其實龍騎暗佬d技幾型

今次活動其實冇大/細巴都仲可以靠3,4星,3星隻光頭暗女,同4星隻拎書既機械女,可以好輕鬆爆頭2層,第2條血留番D黎爆多次先打落去,就可以唔駛BREAK火既情況下殺

D石開始難儲

Accept咗啦老闆

屌你老母

依家入坑起手邊隻好

Me
抽男豬，唔中
抽奶，保底
抽呀叔，唔中

你算係咁啦

多石到呢

D人成日死 係咪應該搵補師

D主線石有排挖

其實都係男主

True

或者喵坦都好用

你而家咁高戰 輕鬆3星啦

佢D任同戰力無咩關係

想buy個首抽起手
男主skin+冰奶skin/冰法skin 仲o唔ok
定有其他更好選擇

應該打算之後小/零課

咁弱，冇人要

自己玩返

Me

冰奶>男主>大巴/小巴>真5>other skin

都有架 全隊存活呢啲 而家有紫裝唔會死啦 嗰時打第10章啲怪痛到痴線

樓上有個想入坑，岩用比佢

你財力有番咁上下既
男主skin+小巴+冰奶skin
最抵既男主+冰奶已經好好

樓上有個免費男豬account
要就快啦

好似幾坦得
我衰貪心 大巴開咗大

個追擊心臟原來會唔知點樣疊 疊疊吓去到3lv
=死嘅debuff

佢次次打完都要重新入多次個版面 好低能

抽左隻蜥蝪返黎 點解隻GAME乜動物都有5星

好想抽野 可唔可以快啲完依個池

呢個真 好麻煩

乜鳩嚟

真
你邊到入就邊到出

真
ui好撚垃圾

啱啱先出 仲有成個禮拜要忍

前排黎4隻腳咁

個陣好弱好想抽啲勁角但今期隻大叔真係抽唔落手

5星非人應該係得烏爾?

博佢歪中其他野

終於過到28 re左四次

仲有D老鼠

就快24個鐘 過主啦

唔想抽大叔,抽re pool,射落小巴度

咁你係咪中烏爾? 好野喎ching

邊位巴打咁好人呀

中左 但好樣衰

小巴係咪即係巴索利
講緊有skin定冇skin

小巴=巴索利skin

聽日機械又唔駛打sp

thanks..

re要抽幾多石先保底

玩左兩日抽到呢幾隻5星，依家有星鑽應該繼續抽定儲下先？

都太遲 開局個班大爆死

35000

儲

今日個sp咁撚難打既
尤其巨人一定要自動果關
我以為有力架木奶輕鬆打
re左10場都過唔到

In 湯巴 we trust

我開局之後乜都唔抽依家都未過到萬石

放雙奶?

Ching有人要左未

唔易架 主線同月塔都要全通先有番咁上下

放左
佢指定一隻奶
我再加埋5星果隻奶
120萬戰力都滅

唔知忍唔忍到下個禮拜

有冇喵盾
有會穩好多

神奇既事發生左
我力架都唔出
上埋3星木奶
3隻奶去打磨死左佢

冇
反而冇上力架過左

諗緊點引人踩1001

此GAME已死 9分鐘冇人回PO

打完老鼠先抽好似真係會歐d我頭4次無打 第5次睇左巴打講打完去抽就中左

係我黎 我真係忍唔住 過左咁耐無人出文叫人刷力架
無力架我諗我卡關一定卡多好多關

btw only trust 湯巴!

驚中1001

你踩

快D搵人食1001

真係好人 益巴哈仔

由於 UP緊阿伯 我D石拎晒去繼續RE
屌佢抽到0.4X%啦 肯出貨未呀

廢老好易出

睇通知

引

1001

放三張圖畀睇 包忍到

抽前6萬7石，但抽咗幾下先醒起唔記得cap圖

抽完4萬1石

之後暗伯抽多5抽
3萬8石收手

一陣已經消咗我三個月儲返嚟嘅石